MacBook wireless external hard drive

2015 MacBook Pro, 有個300GB 左右嘅photo library, 個external hard disk 郁一郁就disconnect, 所以想買隻wireless 嘅hard dusk. 上網望過Synology NAS + hard disk, 但好似好複雜，如果買Seagate wireless 嗰隻又得唔得？ 有冇ching可以指教個最簡單嘅方法？

Port 位壞定條線壞？

主要係屋企細冇固定位放部腦+hard drive, 有時搬位就disconnect

咁都幾煩下

nas 啦 其實唔難

cloud
完

呢隻點睇

如果放個cloud係自己屋企同nas有咩分別

一睇樓豬就知唔識咩叫nas 喇